{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016754",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "김치남"
    },
    "text": "京畿道安城市工団路111階に位置するキムチナムは、キムチチゲとチキンの組み合わせで有名な飲食店です。 キムチナムは安城1公団-大徳郵便局の向かい側に位置し、様々な種類のメニューを提供しています。 ゼブラは10,000ウォンで購入でき、チャグリも10,000ウォンです。 チキンは15,000ウォンで利用でき、キムチナムホンパプセットは13,000ウォン、2人セットは26,000ウォン、3人セットは39,000ウォン、4人セットは52,000ウォンです。 チャチナムホンパプセット、2人セット、3人セット、4人セットも同じ価格でご利用いただけます。 追加で卵ソーセージは3,000ウォンで購入できます。 キムチナムで様々なメニューをお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチナムの場所はどこですか？",
            "answer": "キムチナムは京畿道安城市工団路111に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キムチナムで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "キムチナムではキムチチゲやチキンなどさまざまなメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キムチナムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キムチナムの営業時間は朝11時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "キムチナムのゼブラとチャグリの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゼブラは10,000ウォンで購入でき、チャグリも10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチナムのチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチナムのチキンは15,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "キムチナムホンパプセットとは何ですか？",
            "answer": "キムチナムホンパプセットは、キムチナムの特別セットで、13,000ウォンの料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キムチナムの2人セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチナムの2人セットは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチナムの3人セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチナムの3人セットは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチナムの4人セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチナムの4人セットは52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチナムで卵ソーセージを追加することはできますか？",
            "answer": "はい、キムチナムで卵ソーセージを追加することができます。追加料金は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチナムの他にも提供されているセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、キムチナムではチャチナムホンパプセットも同じ価格でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 442
    }
}